個電腦病毒會唔會係微軟自已搞出來

逼你班友升window 10
利申 講笑

真係幾撚好笑 你目的已達到

係NSA搞出嚟